政事台戰力排行

石元泰博：
（每項最高10）
戰鬥力：7
防衛力：5
持久力：9
戇鳩指數：300
仆街指數：500
戰術技巧：8
絕技：六台連合逼壓
P圖
鬆弛熊寶寶

天敵：地方的大媽（TG攝谷）
陣營：Pro青政

自己加